［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #117

假架啲奶

lm

證明今年真係睇ad
bang即刻現形

其實RNG係打醒左SSG
SSG係輸左比RNG之後係咁反省團戰廢
然後全部屌打

不得不提SSG 無限真眼戰術

四強隊ad最廢真係bang

kkoma唔係話嬴多一年就考慮退休咩

btw你第2句究竟講緊乜撚野

Ruler同Cool肥返去係咁練打團

bang嚴重錯估dmg + 最少射少左兩下 + 跳錯位
Adr possible mistake 全部一次出嚟
我諗skt 玩咩都唔會贏到
以前lead 2-3k 就知skt會贏
今年worlds lead緊5k都覺得會throw

SSG個個都買紅眼 個視野control勁到

SSG 3:0 KT > 3:0 LZ > 3:0 SKT

3隊一樣 打和啦

BANG

好心huni 返lcs 做山寨王算啦

要走都唔係faker走

又關huni咩事

haters gonna hate

Bang咁既表現
本來好應該8強止步
Faker力挽狂瀾加埋skt狗屎運
跌跌撞撞黎到決賽
結果bang三場做小丑

淨係全民真眼，skt已經做唔到啦

決賽應該留番比RNG SSG
比人屌打3場好悶
利申skt粉

SKT係咪強隊係取決於有冇KKoma同Faker 其他四件

哪有錢

SSG世界賽系列

資格賽3:0 KT
8強 3:0 LZ
FINAL 3:0 SKT

其實KT都係淨係輸左比世界冠軍姐

s5果年skt輸幾多都覺得佢地會嬴

RNG更加唔值入決賽
唔識玩xayah嘅ad仲好笑過death同bang

花生都係走吧啦
佢打法根本唔岩skt

bengi就算返黎skt但係去左大陸一年又唔知會唔會廢左好撚多

skt好似第3場都有學
但硬係抄唔足咁

Pray都係

話左ssg會針對faker bp

kkoma都只係一條濕鳩

兔仔隻ad應該仲勁過bang

話說ssg 個教練會唔會出ward skin

SKT三連霸冇死角巴打 where are you now

Crown 究極進化Clown

咪就係 faker應該一係留隊 其他4個大換血 一係退休
不過佢仲後生 應該唔會退呱

Bengi去完支那場場戰犯 花生係版本問題多啲喎

無人記得faker 背後的男人bengi

有無巴打同我一樣想聽SKT呢個SERIES既mic check

唔計去支那
都老咗啦

隻ad屎都咁 都係屌上路

根本SKT打兔仔果場就應該跪低

hans sama操作係勁
不過有埋ignar仲勁

點解個post少左咁多圖 大字同人潮既

Kkoma會唔會辭職呢

冇睇開LPL 淨係知bengi+easyhoon+3chinese = LSPL

曬冷SKT(破產)

唔講世界賽前
至少佢呢3場都冇問題先，係第一場真係全隊崩晒先0作用

Bengi打野絕技 絕中

SKT三連霸無死角 出嚟吠嚟聽下

應該要改做三連敗冇死角

明明core jj 咁勁都冇人講佢 冇佢間尺死左幾十次

唯一唔明點解第2場唔拎藍方 其他算係咁

見到有人仲屌緊上untara就一早羸

辭乜鳩 唔關佢事

屌我依加真係好慶幸自己仲生存係嚟個世界上
由年頭我話想睇skt輸俾人鬧我cls
到我撐kt撐lz俾skt狗鞭屍都冇聲出
依加終於可以爭返啖氣講句
DLLM SKT

死角咪bang bang bang

Bang s賽都好似無玩過
我懷疑kkoma set既局黎
唔ban剎雅
結果rng 紅藍色都要ban佢
Bp瞬間劣勢

我8強果陣己經吹奏緊無人理我only

呢個真

大陸都未必肯接收另外四個skt
近年都開始買少左人組全華班

係咪諗住counter pick cuvee
如果唔係諗唔到點解

而家大家先邊個係skt真正既大腿-bengi

尺仔game3兩個閃

冇咩好講 勁就勁 唔似SKT狗係咁吹

唔太睇好huni
佢一日甩唔到佢係破口依個印象就成隊會為左就佢而戰術側重佢
skt都會比佢拖累冇左平衡 冇多d戰術去打

第3場佢出盡奶力架啦
bang btw ssg既表現係值既

佢Janna勁到無嘢好講啦

之前啲英文caster 仲話佢要用zyra 個啲dmg support 先勁

笑大人把口

本身對SKT冇乜好感
但見到FAKER今季舉重舉到咁真係想佢拎

破口都唔喺上路

4強ADC
RULER>UZI>MYSTIC>BANG
點睇

唔會
係輸ad
當初開季買huni同train untara都係打大分推係定落黎嘅野之後patch改你唔會話依個決定錯
Bang咁多年黎就好似個打工仔仔 你唔會話佢唔好 但你唔會expect佢outplay
佢玩varus放嗰幾下大都係行貨換招

你錯啦 佢個d係仲勁 上年花女同青蛙佢都好勁 今年就風女基佬lulu呢d

引咎辭職有咩出奇
冇話關佢事喔
純粹睇下佢會唔會出走

下路場場都輸線喎清

佢既表現同實力都比cuvee比下去啦
你睇d cuvee對線微操 團戰捉時機同大局判斷
真係s7第一上路

ruler+bang>uzi>ruler>mystic>bang

上年已經舉緊 不過有Bengi喺佢背後 今年真係一打九

faker 輸左 一定唔會離開lck
Lck 有幾多隊可以offer 到同skt差唔多嘅contract
除非突然有大水喉 唔係嘅話最多咪又係kt 同ssg
Ssg應該唔會換人 雖然clown今年好柒
除非kkoma 都走 如果唔係faker 應該都會留skt

如果fake下季唔再打 bang會唔會今世都無運行

faker朋友隊
見到個120分選手拎唔到冠真係可惜

唉
SKT狗情何以堪
明明本身實力只係同兔仔差唔多
負負碌碌入到決賽，最後俾人3:0大炒
可以話係LOL世界賽史上最撚柒嘅決賽對決

不如你問下佢返到泡菜使唔使請G4保護

笑晒口叫我起身握手嗰個唔係我朋友嚟

uzi fans表示s3 royal club輸得仲柒

全世界賽評都話差一個可以幫輕faker手既人

唔係in game ban pick幫佢做左咁多野佢會有咁既表現？
in game圍上路打 bp佢counter pick
就算duke幾廢都唔會爆到七彩冇彎轉啦
但係huni會

Cuvee強在係就算對線幾咁頹
團戰效益都係好高

Clown柒？
今日玩馬爾哈哈都交曬貨啦

佢隻ez真係世界第一
其他一般
今年就唔講啦 佢食左屎

佢反而太衝
有場佢炮娘跳上前知中伏 再閃返後
真係多得IGNAR

ssg 5個都打得好啦
無人做戰犯
係haru慘啲

應該咁講
兔仔下路組合>SKT下路組合

唔好話MaRin Bengi呢啲carry型隊友 要一個唔拖後腳嘅人已經好好

skt fanboy話係就係，唔準駁

skt輸左就是爽

明明上年duke成日爆輸首塔比人壓cs 比looper 單殺

點解重可以舉得起因為上年個版本前期無預視者，
先可以比佢拖，今年huni 有邊次比人屌壓到咁，
重有你講既duke 係ig 正選都無呀

今年比人感覺似係無心機打
想當年bang 都有carry過全隊
今年先似打工仔

相對既姐呢啲野

一陣FAKER退休轉去做造橋界pro gamer
bang真係出唔到門口

Skt下季會點重組
Cuvee ambition faker uzi corejj

faker one man team真係錯不在佢

串到話三叔係自己私家雞 而家抵囉

Ambition唔係退休咩

bang 真係世界第一AD
outplay到faker喊哂口

屌IG又係輸AD 個west真係冇改錯名 rookie

2年都係打卡型ad, 真ad 版本見晒低

Summer clown 都唔柒? 會玩malz 咪就係想儘量收埋佢weakness 廢時變破囗

上星期SKT贏左之後好多人入黎屌支那狗
而家人呢?

faker 屋企人係咪係SKT 到做緊

FAKER搵咁多屋企人唔洗做啦下話

Bang炮娘拎幾個頭都可以無作為
廢到

只可以講malz個pick真係好
適合佢,又有效果

撐支那隊上百度講埋支那用語既 通通都唔係支那狗
因為SKT輸左 大家說對不對

faker細佬俾人捉咗
幫SKT賺到盡先會放人
頭先FAKER輸到喊哂係因為如果唔幫SKT攞冠軍
佢細佬就會

好心無心打就自己走
阻住faker呢啲咁有passion既選手拎冠軍

重有麗珊卓

慿乜野要佢地4個入黎
係都faker入ssg啦

其實faker搵左咁多錢都夠過世 唔洗再打

炮娘先係最多PLAY WO
頭先個個highlight都見到佢開大

聽日SSG幾點打KT?

你確定？
由summer split開始佢幾多次比人爆完塔或者dive完比人回頭再gk到？
你講既huni summer split正選都冇呀

SSG拎完仲點會走, 除非退休架姐
肥閪UZI就算鳩數啦, 點都唔輪到佢啦

KT俾TSM淘汰左
要打TSM

最佳最六人

打hka 之後tsm 最後先kt

輸左仲笑得好開心tim

要贏TSM先

uzi 留大陸點會去韓國

整個Samsung skin比佢啦

faker carry過隊友奪冠 比隊友carry過 亦比隊友累到失冠 經歷左咁多
應該唔可以再佢溫室小花

LCK都唔會要佢啦

下？
咁SKT唔ban隻英
你咁講faker上星期玩5場galio tim啦

貴到俾唔起

支那太有錢 個轉會費仲貴過 FAKER份合約

UZI上年返rng好似搞搞下都成億人仔

佢係退休啦下年

係係 全世界都話佢世界TOP 3 AD 得連登覺得唔係

呢個大ad版本
隻ad先黎廢
神仙都難救啦

世界賽得一隻ad 咪唔值lor
bang 呢d 垃圾真係得番skt 狗先會吹奏
死番入去老母閪到la

Rng唔係b/p咁撚on9入左決賽啦屌

事實今年worlds 就係huni 同faker幫skt頂住先會入到final

隊友carry=有冠
佢CARRY=無冠
仲唔係小花係咩

諗諗下肥閪又幾慘
平時份人又串串貢
以為入到skt點都有個冠軍
點知撞正bang食左屎
教練唔屌bang但成日屌佢
上youtube睇打rng個陣既片段
Kkoma罵肥閪罵得好金
係skt體系入面 上野地位不嬲低
肥閪玩開carry 自然好易辣著kkoma
Kkoma佢自己心入面都會認為小花同huni
係佢帶過最廢既上野

其實唔太關佢兩個事
今年真正廢既係bang
好彩skt打到入決賽
令廢物百人bang原形畢露
如果4強出局
小花同肥閪既剩返職業生涯都會好慘

ssg拎冠都好啊。skt都試過拎唔到冠，但faker都冇好似今次咁崩潰喊，見佢喊到耳仔都紅埋隔住mon都feel到果種心酸
bang今次真係仆街了，分分鐘俾韓國啲癲佬搞

走哂樣啦下話 好似soloq d成績都唔係幾掂

仲要今年年頭佢先串過D網民 佢今次9成退休

韓國唔需要外援 喺soloq/次級聯賽執個細路返嚟train好過買明星

skt未試過出席世界賽但係拎唔到冠
MSI就算數

花生同blank一樣玩酒桶
game 12 同 game 3酒桶存在感差好遠

非韓AD 佢真係第一

BANG仔會唔會去lpl呢

又賴b/p

睇得出faker好失望
你話對手真係勁過自己都輸得心服口服
Game 2/3打得咁好但輸隊友銅牌mistake
個落差俾著所有人都接受唔到

呢場=2014世界杯決賽阿根廷VS德國
faker=美斯
bang=希古思

UZI好似唔少傷咁 仲要身價成5000萬人仔 點買啊

肥西就算係國內點派膠都好
佢係最重要既WC都著撚哂火
BANG就相反最重要既野派膠仲要派到救唔到
抵比人屌啦BANG

由impact faker bengi piglet mandu 開始變skt fans ，見到faker喊真係好心up....不論結果點，faker都係legend，希望會繼續打啦

花生最廢 浪費左頭兩場機會

講到輸後勤唔算輸咁

MSI之後花生隻Gragas已經好似中左幅射咁, 唔明點解仲要Pick

skt 狗得番呢道可以取暖咋

由頭到尾我想講既係其他路放棄左幾多野黎就佢？
下路前面比人isolate放唔開打
中路極少counter pick壓線
你見s5個陣marin邊有咁多資源
一樣打得好

韓國skt fans好癲,bang真係要小心d

你有無諗過花生其他果2隻仲廢
之前summer playoff已經要場場酒桶,唔係就仆街

唔洗講非韓
今年佢top2 ad一定有
今年韓國ad都唔係話咁勁姐

過擋Na lcs

peanut summer playoff 得gragas 叫ok

邊個要？輸得出ge iboy mystic uzi都勁過佢
ig老闆咁有錢要買外援唔會買d唔成功ge

其實你由S3睇到S7佢D操作都仲係咁已經值世界頭3AD
邊個S3可以KEEP到而家咁?

rng輸根本唔撚關b/p事

係 , 起碼佢用J4 > 佢隻豬同酒桶

Bang唔會話廢
依家個處境係bang好勁
佢唔會輸d唔應該輸嘅線 要贏嘅線佢會贏 團戰操作非常好 失誤都少除左岩岩推ruler嗰下
但你唔好期望會有outplay
Skt係咁嘅情況下其實好難買人去頂bang個位

相反大CHING長期被人吹奏
但UZI真係長期被人屌自爆

公平咩

講真下季要留係都留花生 點會留肥西
肥西對線分推都好撚易比人捉
係得最後一場唔錯
對線又未勁到好似smeb khan咁
攻擊型jg返黎花生就返生
當然今日bang真係雷到仆街
wolf嘅反應亦都跟唔太上隊友
今日ssg 5條友都打得幾好
我覺得blank打安掌門都有波
faker就>crown 但其他都輸比ssg

Yes 非洲marin

串網民件事雖然係啲人無野搵野黎搞佢，但今次佢世界賽咁搞法，得罪韓國啲痴線佬佢真係要小心啲

改名做tsm t1

中路心態爆炸
強國既TOP其實有D似SKT一樣無地位
但係LETME係打鬥士型即刻爆炸
AD比人睇穿唔使玩xayah
輸得抵其實,但如果中路唔係心態爆炸仲有得打

個年係最廢嘅

講真s3 s4 根本就今日既faker 得 skt 泡狗唔肯認小狗
ad 最癲鋒得imp 同uzi, 其他真係普通

bang應該會退休
佢講過對lo已經l無晒熱情

Cait加lulu都輸線

睇到呆撚左 Bang真係攪屎棍
優勢都比佢整到冇晒

第三場見佢比人咬死左已經唔睇
真心覺得佢弱智

心痛Faker

買AFs 件ad 都好過bang

咁睇得起KK

根本8強就差少少走人啦
入到決賽仲唔滿足？仲好意思FF拎冠軍？

skt deft

強國盛產AD應該唔會要佢
反而NA會,我覺得EFX會大扔錢扔佢返黎
EFX隻AD真係廢到ON99

話faker 好過crown ??
第一場？？？
Crown 幾次都用得好靚

佢點會走 中文零溝通
之前係閃電狗個陣

我覺得DEFT其實好想要返meiko做佢既sup

bang不了，唔係技術操作嘅問題，係佢心態已經對lol有啲厭咁，有咁嘅心態點要

佢係偏向團戰 而依樣野對ad非常緊要
你諗下skt可以買咩人頂佢個位

Huni未試過玩坦咩?
如果唔係bang廢到仆街
就唔洗將所有嘢壓落huni度賭佢carry

bang s5msi之後到s6msi應該係bang巔峰期
個陣無一個ad打團勁得過佢

S7在今天正式落下帷幕了。在此，發自內心的對鍾老闆和隊
員們說一聲感謝。感謝你們對我的肯定，那一句“我們相信你”讓那個迷茫躊躇的我再次有了證明自己的動力，

三個月每天接近極限的訓練和開會把差點要去打升降賽的我們拉回第六名，又從第六名打到資格賽冠軍挺進世界賽，我們得到的成績離不開所有人的付出與努力，我激發出了你們的潛力，你們也成就了現在的我，讓我這個老年人離夢想又近了些，

如今我在HKA的合約已到期，也順其自然成為了自由人，這段時間有一些隊伍找到我，我也會選擇一隻適合的隊伍並且真正需要我的隊伍，全力去散播我這七年積累的所有，英雄聯盟給過我輝煌，我也要回饋英雄聯盟自己的力量，不管多難，都不要放棄，願努力的人都能完成自己的夢想

睇唔透佢握手個陣既心情
係咪外圍賺到笑

佢成日跟唔到mata D call

唔準你judge我地連登精算師
佢唔識雀婆咁廢 就算人人都話佢勁 我地眼中佢都係地底泥

支那其他路唔洗買架喇 係差一個CARRY型上路
隊隊強隊個上路都係負責坦 對親韓仔 都被人地分推撚到傻閪咁

其實第三場skt 係開始逆轉
真心係bang 柒先輸

未有試過世界賽final 3:0
佢打假既一定搵好多

deft真係唔夾mata

呢條友年年世界賽都穩定地爆炸

懷念鳩鳩fing

唔好懶鳩我虎ok?係隻韓仔教練叫人用炮娘加飛機架

係時候期待下轉會期

咪搞kt啦 佢彈番花生比我smeb仲好

之前佢話自己贏都冇feel要睇心理醫生以為係串,點知輸都冇feel

可能學zonda咁轉game

根本就唔想打落去
完全無heart
同佢上兩年個態度差太遠

tabe返皇族?
小狗應該肯聽佢話

大哥

SKT狗成日屌肥西廢
講真帶untara唔帶肥西可能輸得仲慘
SKT今年啲團戰露曬底

dllm keith qtpie 之前solo q笑撚過佢識唔識打ad

Skt 又打破傳奇 決賽3:0 光榮敗陣

s3 skt vs rng

tabe好廢wo

TABE後勤OK既我覺得

我覺得FW可能會扔錢去買TABE返黎

大哥係支那特別種黎

RYZE又得 樹人又得 得左

你覺得blank上就會贏？
第3場贏曬經濟都俾人反cup

game2都係 兩場都係bang misposition 直接變4打5 然後輸

呢季佢係廢
真係唔好死撐啦
仲肉酸
幾個禮拜前已經屌緊

牛排好似會帶埋KARSA去NA (好似係 唔肯定)

關鍵時候企出嚟carry嘅總係AD

大哥真係好撚型

heart明明話揀炮娘飛機好廢
風哥都狂問小虎洗唔洗ban/pick加里歐
根本係小虎自信揀角

karsa冇問題。牛排憑乜撚

浪咩費啊，屌你個ad咁嘅樣，擺邊個落去都死啊，除左擺花生打ad blank 打jg

根本係要一個人說得掂班大帝姐
TABE戰術唔會差得去邊
但要小狗聽話同服 唔係個個教練得

係 跟本團戰bang自爆一係唔輸出 你untara一係坦到死一定得個走字 肥仔都仲話可以殺下人

花生依幾場表現非常好
同huni成個合作唔似之前
兩場lv1迫走top jungle幾大優勢

本屆笑料adc top3 Bang Mystic Pray

希望今次skt輸可以改下bang個心態

你話事架

下年Untara變正選

係skt既體系入面
如果下路劣勢 你打野一定要去cover
唔係會比kkoma屌菊花
上路比人針由佢自生自滅
Kkoma會屌返上路轉頭

佢都講左佢唔係幾想再打lol
咁既心態仲點玩落去

mystic pray有咩misplay

佢仲會喺skt咩,班韓國痴線佬唔會放過佢

頭兩場kkoma同blank仔係一齊睇一齊研究對面jg點玩
無花生試頭兩場 blank點會gank得咁自信

叫WE. Mystic巴打出黎講兩句

佢有心理問題 你地話佢打輸仲笑 可能係病發 一陣可能番到韓國做傻事or自閉

咁唔係係邊個 Bang唔計啦 Pray一定仲有份啦
Pray Ruler仲有呢

你點聽架玩野佢話拿炮娘我們一點壓力都沒有呀

輸都唔心痛了

係都firefox

uzi lor

UZI

風哥講明唔做教練 太辛苦

本身係有用，點知ad發癲就898

rekkles doublelift cody fw ad edg ad 排隊都未到pray la

皇朝真係唔易做
有人無左個必勝既鬥心 已經差好遠

條友自己整d榜出黎自己揸主意

sneaky都好柒

肥西起碼保住佢要打都係有料到，唔係真係鳩流流
花生就慘囉成個wc得上禮拜果一場嘉文叫有表現
bang就唔好撚提，你要一個無熱情既人打，咪交行貨打工咁撚樣

SSG冠軍冇人講，全部都係講SKT輸

SSG Bang 值得一個炮娘皮膚

無所謂啦, 係LCK贏就得

因為得SKT boy同SKT黑

仲有走數佬
rofl

唔知點解我覺得下年SSG唔會變

咁你果隊呢？

其實應該無乜人係真三叔fans 只係純粹想冠軍唔好年年skt姐

有冇啲咩賽後skt訪問之類？

因為ssg3-0 重點係skt bang

game1 macro 完全outplay
Game2 3 skt 自己送比佢地 無咩好討論啦

安掌門未必打啦 重點培育haru

ambition好似話退休啦

haru扶唔上 我覺得搵個新既仲好

有講 不過講完姐 依家係屌輸個隊既時間

反而想知韓國果邊點睇bang今次咁嘅樣

我要Marin

最強聯盟：破滅的幻術與隕落的王者

踢曬走支那狗返屋企，然後skt輸
可惜係龍珠唔爭氣，本身真係期望lz拎

唉
世界賽skt條下路線有冇邊場好表現過

真係好撚行
打工仔style
而重點係對skt黎講除非上野可以有好好嘅配合或者打到新strategy出黎
唔係都應該換上野多過bang
因為bang打你可以expect到有咩outcome 而換左d隨時要大改成個陣

都教科書打法
穩到癲，對線穩，團戰又反到cup
仲可以講啲乜

上年Bang真係唔差 係夏季開始柒⋯⋯

karsa留係LMS 穩定世界賽 做咩走

Ambition fan

睇清楚Huni招E先係救左ruler

團戰反cup bang佔好大功勞

有無巴打識泡文睇下泡菜論壇有咩野講

實屌到佢以後唔洗見人都似

之前串我撐LZ RNG SSG班SKT狗潛撚曬
仲話我撐親邊隊都輸，笑撚死囉3:0

肥閪係lck輸到仆街
untara剩係輸lz 仲要輸個2場係學kt揀慎
係世界賽打埋啲廢物上路huni戰績先顯得好少少
一打lck隊就現形
untara再廢都肯定勁過肥閪先
打lz贏得一場仲要係靠中野捉爆對面先贏
就算打非韓隊肥閪一樣係廢
啲人永遠剩係識睇highlights
肥閪杰西bd到底 有冇諗過佢4個隊友打緊5個
tp後面秒殺星朵拉 明明係因為隊友搶到遠古龍
贏面都已經大過7成先黎吶兒1推幾拎尾彩
而無視哂佢前面隱形嘅表現
更唔好講對線佢又比人捉 分推佢又比人捉
會戰腦衝一個害到全家死
duke係唔勁呀 但個陣係拎佢對比marin smeb
肥閪連cuvee都撚唔掂 想笑死人咩

C8，寄刀片俾oppa

好老實講 我一直都話係skt個體系造就咗bang 個個就覺得bang好撚勁 今年ad照妖鏡patch 乜都出晒嚟

安掌門肅清三星、Rox、LPL叛徒
拎冠軍、結婚再榮休
成個Knockout stage都表現出色
而家奪冠了，先係真正既「不放手，直到夢想到手」

Kkoma都抵撚死啦
成日屌柒上野，今日最柒就係隻ad

根本skt係體系勁唔係選手勁，你乖乖地聽話點都有返D成績

bang legend killer

係結完婚再攞冠軍再榮休

仲要啲手下敗將無仇報
安掌門光榮退休

小花下年冇仇報

我閪

cuvee同Crown份約到18年先完，ruler同corejj應該都可以續約，除非ambition真係退唔係應該都係原班人馬

我反而覺得肥西有機會留得低
kkoma要佢分推佢交到功課
8強4強嬴果下都係靠佢
打final表現又唔差
反而花生走仲大機會

其實CROWN有冇得話要viktor SKIN

扣馬太信bang喇，之前佢係穩但呢排佢嘅態大家有眼睇，唔應該再全力擺係佢身上囉

ad柒都唔淨止今日

今日第二場Ambition超晒班

好想睇泡菜仔點屌百人bang

btw faker喊 有d心痛

利申: 好想skt輸

faker carry佐4同8強
carry唔到決賽

轉會啦

一路都想skt輸

但見faker喊又有啲心酸

今屆skt輸到貼地
但係faker就真係上左神檯
覺得佢場場120%力

youtube有冇得睇kkoma屌佢地
搵唔到

臨尾果場kkoma仲要信bang唔信huni同faker 咁可以點

花生應該自己都想走啦

我覺得Huni都可以留，但SKT傳統係上路俾狗做
Bang Peanut嚟兩條撚樣仲點有面皮留低
一個決賽MVP一個以為入左SKT就有冠軍既小朋友

lihkg 無中文名

所以神父玩晒

Agger

你已經打得好好

小氣鬼冇仇報真係爽死

肥西真係唔算差 雖然佢實力係完全俾Cuvee比下去

Faker係慘
但SKT狗話SSG係SKT私家雞真係好笑
明明成年SSG好似只係輸過一次BO5俾SKT
連邊個做莊邊個做閒都搞唔清
SSG第3種子由外圍打到落冠軍，又大炒LZ SKT 3:0，個獎含金量極高
SKT係咪連WE都不如至真呀？

人生最大錯覺：SKT會贏

World Championship 2017 Best5

Top：CuVee
Jg：Ambition
Mid：Faker
AD：Uzi
Sup：CoreJJ

假ac嚟 faker無任何公開既SNS

SSG 0:2 RNG

無計架 百人bang今次真係一個頂一百個喇

卡瑪中路 雷歐娜sup
明明仲要有特朗德切坦
Bang真係算9數啦

其實唔識玩剎雅 戰術執行同Bp真係差好遠 我覺得AD係Ruler啦

佢入SKT就係想拎冠
今日打兩場都輸，仲怪得邊個

臥薪嘗膽安必信
義薄雲天安必信
守信重義安必信

係㗎？
見咁多人follow以為真

如果總決對龍珠輸左仲柒 自己隊友攞冠

本人?

所以？
但人地識檢視自己問題，愈戰愈強喎

所以RNG粉可以打丁

Huni要多謝bang啦
如果唔係bang今年佢就係比人集火果個
好似ahq咁 有fw幫手坦砲火

其實skt都係有學到野既,起碼會出leona呢啲之前唔會出嘅先
不過最慘打左咁耐都檢視到問題係BANG身上

成個陣就係想圍住bang嚟打 可惜kkoma信錯人

其實SSG今次真係好撚癲
小組賽第2種子，個態仲要麻麻
但入到knockout stage 完全係變左第2隊野

岩岩有人講起FW
FW其中一個戰犯係karsa
條友同中路帶唔到風向就=輸
戰犯榜MMD>KARSA/AD->SW->MAPLE

唔係BANG既話 可能贏撚左 比人屌死都無所謂

又係時候聽貝克講決賽

唔關事,FW最大問題係唔識end game
戰犯黎講係AD之後先到佢啦

人地bang都唔旨在
睇佢握手個表情，唔講仲以為佢贏左

今年bang實無份All Star 又得罪韓泡，又troll final

game 3 我懷疑bang推錯左ad
原本想推坦走

今年ALL STAR投到成隊ROX出去就好

唔係不嬲都係Pray比較得民心?

不嬲all star佢都冇出過 一直都係pray出

就算最後輸 起碼都贏場game3

中路，差少少
打野都冇份架啦

岩岩睇返一開頭個到, 唱LIVE好撚難聽, 差咁遠

100%假ac

上年唔係因為出左bengi同faker先無佢咩 每隊出兩個

pray出all-star好睇咁多 有技術 又有娛樂性
投票叫個打工仔出去做乜

其實game2都係因為BANG
唔係BANG,game2仲有得打

不嬲都係pray同madlife多fans

Pray 既綜藝性又係好強

上年crown係成隊最carry
最後輸比skt 得返自己一個好sad咁拎住件褸走
今年自己係成隊打得最差但終於贏wc
btw三星教練係有啲料
兄弟隊又係自己一手一腳執返黎
解散之後由一隊保級隊慢慢換新血終於贏wc
同埋傳奇主角竟然變左做安掌門
s3自己明明係當時中路身價最高
但faker嘅出現將佢由天堂打落地獄
到今日轉埋位置做jg終於贏到wc
仲要係冠軍戰親手手刃faker

第一場空R吖嘛
第二場閃R 實中啦

今年LCK Allstar
計人氣應該係
Smeb/Khan
Peanut
Faker
Pray
Gorilla/Mata

game 3 wolf揀taric比faker玩番carry 英唔會好D咩
宜家玩出blank捉到ruler都唔夠followup damage 秒左佢

係wolf唔識玩taric定有其他考慮?
睇唔透

JG安掌門我覺得

係秒唔得唔夠快,唔夠BANG按一下R咁快

khan無可能，係都Marin
peanut本身fans都唔多，表現仲咁差
sup位我真係唔知

關咩事
巴龍wolf招大放得靚
但bang救左佢先輸

貝克係到屌無人幫huni

同陣容無關

HUNI個JP好似得0.2

同埋faker carry英強開唔到
反而wolf leona可以強開,對面ruler仲要係法弱智
冇閃一定捉到

玩taric好似效益大D
魔器放番係sup上面, 有cc有大技
咁樣faker玩番carry 英好似orianna 咁樣 成個陣仲勁

教練玩counter對面陣容既Bp好勁

揀咗雷歐娜之後再揀卡瑪 冇人覺得有問題 有J4又唔用 kkoma係咪撞親個腦

我都奇怪skt 諗咩
Bang g1 g2 都睇得出佢狀態麻麻啦
仲圍住佢黎打

可能kkoma唔想放棄魔器

記得當年bang
Coach同佢講過要贏 先知progamer目標係咩
有勝負慾之後大爆發 一直勁左兩三年
最後因為無左勝負慾變做地底泥

game2已經係輸佢啦,仲邊係麻麻地,係差撚到仆街

贏RNG都係Galio 冇哂陣出啦

我覺得無問題
卡碼保用LEONA開戰
係一百人係咁誤判傷害搞到秒唔到AD
好多個位AD死硬但無死搞到咁

只可以話ruler真係好撚癲
玩親法弱智都神乎其技

Khan好有機會
跟本遲d會係上路版faker
D操作癲到
佢要學嘅反而係玩多d champ 即係唔係佢style都要玩
就好似faker由carry形轉到mage sup 什至ad or riven mid

笑撚死

咁咪係個問題
明知ad無狀態你仲諗住佢幫你秒到人
你叫faker玩保排你都要確保你保條友係有料到先得

外地fans應該投ambition多
Smeb/Khan兩個出all star娛樂性大過cuvee啦
support corejj都有可能

講緊all star呀清
佢連台都唔開 之前又俾人屌佢係遊戲入面鬧人D紀錄 hater多過fans啦

佢地今晚點面對faker 我諗扣馬都係第一次見faker係咁多人面前咁樣崩潰法

leona上左去冇人保後排
所以要靠karma
仲有karma同扑頭仔配合強
追人同走人都得

就算唔係假ac都唔會係本人，應該係代理黎，faker個fb專頁都係官方代理

今年外地唔投得啦
如果有我一定投曬舊rox

唔洗再講架啦
bang咁自爆法
你用乜都保佢唔到

好明顯係fans開既AC嚟

karsa戰犯得啖笑
fw贏得勁隊係靠karsa玩攻擊jg打爆對面强行carry隊友
上下路都輸線 媽寶只係弱化版bdd bdd都叫贏到線
佢對線唔贏唔輸 又穩定唔做事帶風
fw係karsa一做唔到野就輸岩呀
拖到雙方經濟55波 打團輸都入佢數？
隊友打團廢 贏緊經濟都打輸團又入佢數？
呢個係坦jg版本 本來坦jg就難帶起風
經濟55波都叫係不過不失啦

出GA可能有用

安掌門總算臨尾攞番個彩

今年個 patch係主打 adc, 唔識玩剎雅，克莉斯塔，小炮就等於冇左3個 ban位，同打團預左唔會贏到
另外 sup風女，jg嘉文，豬女 都係非 ban必選
可惜 skt班人跟本就唔識/玩唔好呢幾隻英
睇 bp就知，skt紅方邊有可能先手ban克莉斯塔，就係因為唔識用又唔敢放
同理，對面先手風女放哂剎雅嘉文，你走去攞法洛士同酒桶，跟本就冇得打
所以 skt前面贏到入決賽果 d都係靠 huni上路打分推/超肥 特朗德硬衝贏返黎既
所以 jg保上保 huni根本一 d問題都冇(當然根本原因出在 bang 玩得衰，又玩 d 冇輸出既英)
正因為打團冇可能贏到，huni先要去分帶
但係，bang幾次腦衝/faker一兩次走位失誤，導致 huni未tp落地前先比人秒一隻 c, 所以先會崩盤
另外好直接講今年無敵係小花定 blank都係毫無作為，因為今年講緊既係嘉文豬女，而呢兩條友淨係識玩札克，歐拉夫，李星，奈德麗同葛雷夫，完全唔係同一個世界
呢個亦解釋左點解佢地場場先手搶酒桶
唔係因為酒桶勁，而係因為酒桶係唯 一一隻佢地拎到出黎又叫做仲出得場下既 jg英

咁你呢
準備好聽日打TSM未

Crown仔上年話自己唔識星朵拉同波女所以輸 今年去左練星朵拉同波女 點知到總決撚得掂隻馬爾就贏到 好諷刺

karma除左保排之外仲可以幫手全隊加速去做強開效果
姐係佢捉又得,保又得,係輸出差少少
其實個陣真係冇問題,真係錯左太信BANG,睇唔出BANG呢排咁撚廢的確係一個大問題

成個世界賽都睇到啦
不過呢個版本大ad版
你又無人換,可以點

我大安掌門呢

Madlife係乜事

我入左既話贏左啦

個陣有無問題除左睇個英本身仲要睇選手
你明知bang無態你仲玩哩個陣all in佢
一開波就已經係問題

都話左khan一定冇可能
madlife都去左NA仲點join LCK既all star

kalista係100%ban rate 放就先輸一半

其實有冇人知點解今日SSG三次都係藍方 定係贏果個就有得簡red/blue side

na ac不嬲都有得投喎

D 強勢角變得快過女人
根本無得講

SKT要counter位同埋SSG自己簡

SKT game2自己揀左做紅方
game1同3都係SSG揀做藍方

想問最後邊個攞MVP

Ruler

唔該巴打

bang冇態所以先要all in
唔保ad 輸得仲快

Players in participating regions can only vote for their region.

邊有人估到大蟲會再buff多次

期待SSG Ziggs

向一個爛左既桶倒水 真係SKT先諗到

保ad唔一定要all in ad

中路skin 係希格斯掉手機?

無人留意到條龍？究竟係cgi效果定係3d 投射效果 啲主播係現場都嚇親

係咪痴線

人火

冇諗過爛到幫ssg倒水

Bang game3 2個華陀R睇到呆左
Faker崩潰嗰下

真㗎，西安嗰邊捉返嚟

AR tech

點解 faker carry唔到？
因為今個 patch跟本唔係中路打到輸出既版本
唯一一隻叫高輸出 d既就係飛機佬
其他就只能玩打到前排坦既持續輸出型蛇女或者雷兹
再唔係就保排/坦型既 加里奧 卡瑪
講真玩呢 d英邊有得carry

所以點解要靠 huni打分推，點解要揀保排陣容，就係因為 skt唯一贏既方法就係中下野4 個死拖，上路分推 bd/打 tp差
可惜 你放得豬女/嘉文 呢 d比對面就預左比人硬開，根本拖唔到

最後一場豁出去全開團陣容係有 d機會
上路打到優勢，下路有隻後期小炮，中野輔硬開無敵
不過 bang幾次比對面捉到(比科加斯 q 中一野食埋都有...
死左隻 ad人地一逼巴龍，佢地唔打又唔打，打又必輸(除左 ad 其他人根本冇輸出)

有無玩過pokemon go..

戰術成功
係選手問題

之後比班大陸佬當野味食

好似叫AR
依加3D投射都仲要有塊透明mon先出到映象

不過如果識用埋全息鏡技術仲型

所以邊有可能紅方自ban
對面唔 ban我咪先手搶囉
紅方自 ban即係同對方講，我知隻野勁但係我唔撚識玩

其實第2場有得贏
雷茲前期肥得起壓住馬爾
花生有做到野
去到小龍個波唔知做乜bang自己沖出去開大捉j4俾人捉番轉頭 跟著輸哂團戰掉巴龍直接gg
講真 bang唔走真係對唔住fans

不得不感嘆現代科技

紅燒龍肉

faker
男人崩潰咁喊法真係好心酸
今年佢真係特登揀曬啲走線角carry

成功但係保唔到ad 加damage唔夠

分析得幾好
不過小炮依個名好大陸feel
唔係叫開炮娘咩

都係
Bang 唔自爆既話
巴龍果波正常贏到再食巴就end game

bang : 我閃大
隔嚟3個追緊crown

有冇睇架,藍方係first pick,紅方唔ban送比人

Xmithie

成功但自己隻ad保對面ad

你應該問佢冇冇打過rank

原來係咁

個戰術係保對面ad

咁我誤會左

睇到佢講kalista已經唔想睇落去

我都想有隊伍會放 kalista 一放出黎就輕鬆俾對面完場

要是我大LGD入到worlds

sor咁係我錯，我記錯紅係 first pick
但係 bang唔識玩剎雅同 skt. 兩個 jg都唔識玩嘉文豬女係事實
幾次對面放都唔簡

打咁大段野分析但連邊隊first pick都唔知

似假膠
希望佢唔係真心

同花生一樣，一冇李星就

我其他有咩分析錯咪講囉，唔洗針死一點既

唔係唔識,佢揀法弱智應該主要係唔想比對面揀
ruler法弱智咁撚勁有眼睇

佢地識玩不過唔知做咩唔pick啫

打哂成個世界賽係人都知呢幾隻野非 ban即選，人地放佢地都唔揀我只能理解為佢地冇信心攞出黎用

ruler varus好撚勁
xayah好勁
你又要搶tristana ban kalista
搶得幾多

Blank點會唔識玩嘉文，仲有bang識用剎雅之前有態果排都拎過黎打比賽。問題都唔係佢地識唔識用啲英，問題係bang而家唔識打機

唔係呀
你連bp最基本既野都搞錯學人講分析？

成功保住對面隻ad

今日bang廢到連bp都懶得討論

ruler隻法弱智>xayah
咁係2揀1情況下咪揀左隻法弱智

望住 bang幾次法洛士閃大剎雅比人用大避左，自己倒蝕一個閃，真係睇唔出佢熟剎雅呢隻英雄

佢用trist仲用R救人,咁唔通都係佢唔識玩咩
而家根本就係佢狀態有問題,而唔係佢識唔識玩

分錯顏色有幾閑啊
不過如果你覺得因為呢樣野我其實講既野連睇既必要都冇我都冇辦法

由s5開始kkoma就當bang係skt最後堡壘
大家見到嘅嘢 coach無可能見唔到
但係佢揀左相信bang
結果睇係有問題 但係個決定我覺得無問題

有時D技出黎博下對面無開大好似pray唔開食晒豬女招大咁
r射走就真係完全高估damage

ig有個ad好耐 不過年紀唔夠大唔比上 同埋ig已經有rookie同the shy duke 唔會要bang

trist明明bang pick先變meta 如果有人話bang唔識玩trist 真係得啖笑

agger,bp方面真係無問題
而家係選手問題明顯

佢最近應該冇點練過，所以傷害計算有問題
佢地之前打 msf果 d幾次放對面 trist比人打到變弱智，先開始知隻野勁先開始練返
咪黎唔切囉

ssg d眼位好撚勁
個個都買真眼係身

你肯定佢有幾次閃大剎雅？

GAME 1/2 豬女被ban 風女對面first pick 揀J4 = 做傻鳩
GAME 3 豬女對面first pick J4唔夠多CC (之後佢地pick karma/tundle) 所以都係酒桶

Lck的話係pray先pick 喎

係中路河道附近至少有一次印像好深刻
其餘都幾次大換大，有幾多次有閃就唔太記得

你可以話佢今日狀態好差
但你唔可以話佢唔識玩ad

真 s5.6 faker轉型
Bang 就keep住係skt 重心
s5 skt5路神
s6 duke 配合 faker bang 齊齊carry
s7 bang 派膠 加 meta問題 搞到全隊無輸出GG

bang法弱智冇閃大過ruler

唔係skt 0-11 之後嘅trist+alistar打kalista
Trist嘅priority先越嚟越高咩
可能係我記錯

有無人留意到
第3局酒桶比人捉到個波
係因為佢E過場FAIL左

巴龍嗰次團戰 ruler冇閃
有扑頭仔枝柱緩速
冇必要開大落ad上
根本開錯大

佢辭我諗下年skt實玩完
同rng一樣
依兩隊後勤都勁到仆街
rng無風哥撚入去4強咩

咁話佢地最近冇點練過呢幾隻英囉
可能係佢地自信/遊戲理解/教練問題
點都好總之就係佢地根本唔諗住玩呢幾隻版本強勢英雄/拎出黎都 troll troll地

已經唔重要啦,成場重點都放晒係BANG身上啦

wolf E隊緊過去 最後變咗隊豬女

佢4強都有出,點會冇咩點練

條友根本假膠
咪撚理佢
打左成段分析無一句係岩
連邊一邊pick英先都唔知

係咪假膠嚟

講到後勤今年ssg過完小組賽成隊野唔同晒咁 ，又揾到隻啱冇態嘅crown玩嘅英

佢嗰度無計盾+射少兩下(原本ara 結果第一個a未射就放左大 另外嗰下射唔出
嚴重錯估dmg
如果唔係就大錯人

嗱 我講句公道說話
成王敗寇 bang依家係廢根本駁唔到

真
追左bang咁多年 估唔到會變成咁

個下其實我覺得係大錯既，佢開大個下條蟲已經係隔黎，ruler就已經比人控左根本唔郁佢都打得死
所以應該唔係計錯damage係自己on9，同有次下路必死但係r左ruler救人一樣手殘之類

Ssg由playoff做戲做到world 如果唔係點會出haru打playoff

估幾多次都估唔到bangbangbang會雷

我今日仲毒到係ig post相caption寫bangbangbang 燈中左唔好意思

KKOMA唔係己經話左唔做咩

佢由小組賽開始雷啦
不過每次打完可以抖一個星期都以為會調整返
點知無

fun fact : 今年係第一年由小組賽第二奪冠

支持faker 轉型做造橋大師proplayer

今次worlds
bang 之前都係laning比較差 但係teamfight 都keep到
但係今日連teamfight positioning嗰d 全部都無埋

想入game但係client話 “尚未支援您的地區” wtf?

11連敗果時有faker幫佢擋刀，依加faker hard carry 佢就仲係連敗果時咁樣

碌柒

4 強咪即係 打 rng
bang 3 場炮娘輸2 場，你確定佢叫練得好隻英？
jg前3 場札克酒桶果 d搞到差 d輸最後先拎隻嘉文出黎

佢上年都好地地
唔講咁遠
MSI都無咩事
一到大AD版本好似收左皮咁
都唔指望佢carry啦,唔好carry人地隊得唔得

Haru雖然柒但係成班人舉盃佢自己企係後面好撚慘

第一魔咒

求指教

依個真係好笑，明明leona e+q間尺就五五開，點知bang 先開R救左間尺，仲要比chogath咬爆，佢冇收左錢真係冇人信

不如你試下由ban/pick開始睇場game

火龍魔咒 一見skt成功食到龍就驚驚地

個人感覺bang係個好穩既選手，好就好在應贏既缐一定贏 差就差在好少有outplay. 無可否認今期佢狀態的確差左，不過最尾個下應該只係錯估傷害，佢都唔想

如果開大係推走Chogath
Ruler會死
Reset 招e技
之後有karma 同扑頭仔追人

原來強暴強尼係SKT三連霸冇死角

大家唔洗where are you now啦

Tsm.hauntzer
tsm.peanut
Tsm.bjerg
Tsm.bang
Tsm.wolf

我改返三連霸之前已經係呢個名啦

karsa條廢物去na

條友之前串柒柒日日po圖binc以為自己好好笑
依加真係心涼

頭3 場自ban嘉文 放對面揀豬女，但係其實就算放嘉文自己先搶加里奧，冇加里奧既嘉文威脅根本唔會好，反而呢邊有豬女 加里奧就穩好多
講到底都係冇信心 嘉文，豬女同對方一人一隻
反而重點放左係幫 faker 攞加里奧(呢個問題不大) 同幫bang攞炮娘度
結果發現 bang 玩炮娘都冇乜用最後果場先放比對面 uzi ,自己搶到嘉文加里奧組合，咁就贏左
所以重點係根本就應該將重心放返係中上野而唔係 ad度
呢條友跟本玩唔好炮娘

三連霸冇死角呀

再等三年囉

依家睇番都好啱
Faker:我地送得太多
好想快啲出第4集 好想知kkoma 有無罵鳩bang 呢個仆街仔

好擔心faker 一直保持唔到係咁高水準
係電競生涯中 佢都開始老啦
難得今季表現咁好

J4太all in
好少人可以玩到khan咁又出又入
就算lz jungle都係 對samsung頭兩場想j4 flex pick結果係俾個伏自己jungle踩

其實我覺得嘉文比豬女食陣容
冇加里奧既嘉文，有坦冇輸出，有輸出冇坦
開完個大之後就行行企企
所以只要唔係加里奧，嘉文組合，根本唔洗急住 ban嘉文
攞嘉文豬女同對方一人一隻根本唔係問題

Faker 舉左咁耐重都要輸 真心慘

老實咁講，bang一直以來其實都唔錯，上年直頭打到識飛，今年狀態明顯係冇上年咁好，決賽直頭食左屎添啦

依家kt係咪開緊party慶祝

唔止決賽

八強打msf果陣已經係咁,同wolf一齊比人屌穿腸

鬧都冇用 唔輸都輸左，直接打包佢D野掟佢出team house自生自滅啦

wolf其實都幾無辜，魔器版本你隻 ad on9 sup 做咩都冇用

今年真係成隊都沉，係得faker永遠都咁穩，另外我覺得wolf既開戰sup係玩得好d

頭先pawn有開直播解說，SSG贏左佢係真係好開心

你 sup揀開戰，咪唯有叫萬能既 faker補個魔器位出黎囉

faker連玩karma都玩到咁勁
望住佢今年個種無力感真係

舊Rox始終都係無個拎到世冠

花生就算數啦 贏左佢都唔值得嚟個冠軍

等睇edg怒搶faker

你要傷害出傷害,你要保AD就PICK坦,無魔器連SUP都出埋,仲有咩好講

佢最後件裝選擇補面具而唔係水銀太決定性 雖然可能係佢覺得佢跑唔快應該開佢唔到

第一場點解pick蛇女打Mal 唔係Ryze打蟲仔簡單d咩? 定係為左團戰輸出?

同埋點解一定pick varus打風女 想用招e counter風女大?

明顯想打中野om唔知花生做乜撚
岩岩睇大陸仔講rng 輸在無比bang 拎炮娘
好撚合埋 如果bang 拎左就入決賽

Ruler varus勁唔想俾佢pick
你睇game3秒殺faker嗰下你就明點解要搶

唉屌 不過佢揀trist都用w黎throw 可以點 Bang xayah唔係唔差架咩 又夠走位比佢淆

歐洲隊永遠就係你估佢唔到先好睇

屌bang game3 13min已經輸30兵咩玩法？

花生打到依家都唔係好知點同faker夾中
好明顯睇到上野兩pair人嘅作用
兩個上都係打大分推
Huni係比較aggressive d所以係prefer嗰個
你打分推就係想俾對面壓力
而untara係比較farm同passive 打比較後期但都係分推
只會覺得huni太aggressive而死得多先會上佢

兩個jungle反而係兩個唔同方向
Peanut依家成個style就係counter gank同做眼多 細節操作上比較多而且如果有需要出carry形jungle可以做到 但今年好似無
Blank係舊skt style中野連動 佢同faker可以做到多d play

高手varus招大可以d濕鳩時候放擋唔到
要防招大就要輸兵 一係bait
正常嘅

最尾mvp比左邊個？

ruler

係想睇佢係game12之後討論個陣係鬧邊個
睇佢semi final係咁鬧肥西 想知佢今次有無喪屌bang
表達能力差

下年一定叫返duke 返黎

Marin 打上贏撚左啦 btw 改朝換代都好 有新野睇下

duke 勁個位係邊？龜？
我淨係記得上年佢反殺lee sin 果個play

屌黎做咩 都唔續啦下化?

bang廢就一定唔廢
係今年心態同狀態同銀牌仔差唔多
睇到好撚燥

唔知佢地而家氣氛係點呢
大家心裡面都知邊個戰犯

去左食海底鍋啦

認真bang係咪知有外圍買重佢輸 屌你打到咁撚樣 r撚哂頭 最後打到輸都識笑

喺呢個時候睇番上幾個post d言論真係好有娛樂性

其實打RNG有場都係靠BANG開UZI先反勝到
不過今日佢個表現

真係睇唔明
想喊

完場個陣好似無俾過鏡頭wolf 佢係坐到最後一個走

bang嚟下仲點洗白

有鬧肥閪咩?

其實成日都好想有鏡頭影住輸嗰邊

skt 第二場on99揀紅隊

其實完左比賽都影住FAKER喊左好耐
雖然想睇SKT輸好耐但個場面都幾殘忍

睇返上年smeb輸左俾SKT都係喊到豬頭咁 其實佢係kt唔差 但如果下年佢要去SKT我覺得佢會同花生一樣下場

除左FAKER之外
所有人都要係FAKER影子之下之餘仲要變成100%既體系選手
唔係太鍾意咁既隊

明明小花今個series 都唔係打得超好 ,齋將個罪名怪係bang

咁marin呢? 事實就係唔夠實力既選手想嬴wc就只有配合呀
skt可以嬴咁多屆唔係因為佢每個隊員都係最勁
但只有玩skt佢個套先可以長期咁嬴
如果有marin咁勁咪唔洗做狗囉
又要唔係最勁 又想嬴冠軍 又唔想做狗 除非faker carry埋佢個份

係條片見佢俾kkoma 話dragging blank 同求佢唔好諗住make play

g3救對手，唔怪佢怪邊個

其實SKT體系係點
LOL本身就係一個團隊game
太有個人特色除非carry到爆可以1v9唔係點都要同隊友夾
好多人話花生去左SKT無晒特色
其實係meta問題,佢MSI玩李星玩到1x kill個陣又唔見D人話佢唔岩SKT
好多人話SKT top成日要揀tank
宜家yasuo咪出左黎

活係faker影子呢一點我就同意既
但其實當年S5 Marin carry, S6 Bengi carry相信有睇既都會認同

我覺得smeb係時候要去skt啦
今年skt輸左證明唔係包拎冠
smeb就唔洗比人睇唔起
如果嬴埋wc就更證明肥閪係地底泥

其實都好正路
huni啲柒野真係多過duke好撚多

mvp 射走對面ad 先

開大射走ruler

Marin自己都話唔想活係faker影子下先出走

我自己係覺得skt用唔到peanut咁既選手，春季果時佢可以carry佢自然開心有自信打得更好，到夏季，佢坦係rox果時都已經廢，但rox唔會用jg輪換嚟打擊佢信心，當然你可以話佢心態差，但問題你用D咁既方法，更加係雪上加霜，帶兩隻jg都用唔到，如果係carry jg meta可能唔會出現咁既現象，但就係咁啱俾佢撞正，只可以話真係唔好彩

Wolf有冇得留低 我覺得佢都打得ok

Faker本來預計今年奪冠後就要去當兵了欸！？

如果上路輪換會唔會好過JG輪換

faker仲要係比盾bang所以先死
bang明明有大技都唔射走主要傷害ruler
留黎保自己
真係多撚謝

法王喊:
faker喊:
rekkles喊:快啲走啦屌你老母

去學格鬥術對付bang

射走咗啦

當完兵唔知仲有冇咁嘅體能打WORLDS。。

佢兩個喊得幾多次
rekkles係唔撚係都喊 根本冇人覺得fnc會贏到 甚至fnc出線已經係靠IMT係到賣萌
自己睇下IWD條回應片先啦

都預佐今日skt會輸
但係見到faker喊真係有d sad

法王喊係因為冇得同同一班人繼續打機而喊
faker喊係自責，同埋嬲
rekkles喊係輸唔起
點同

點會冇⋯⋯Marin(同pray都好似係)都當完兵繼續打

點解skt條下路線係呢個大ad carry版本會咁撚差 夏季決賽又係比人打爆

其實我講緊自己既反應 本身好撚憎g2都覺得法王慘
食屎狗真係冇資格喊

呢個patch係AD照妖鏡

馬叔叔

其實上年Crown打完FINAL最後先走我都覺得好SAD
今年睇到Crown雖然唔係最CARRY,但係捧到杯都好開心

喊都已經嫌你冇資格
仲要坐勁耐賴死唔走仲以為打緊電競奧斯卡

agger
perkz起碼係因為可能冇得再同班隊友打機所以喊
最後一場仲專登pick yasuo完成心願
rekkles就算鳩數啦 drama queen

好想知skt今晚內部係點，如果睇返呢幾場檢討係咩反應

skt應該會留faker 同 wolf ,其他就真係唔知⋯⋯但聽人講faker要服兵役，真？

本身佢自己畫張圖係今年贏埋就去服兵役，依加應該要推遲啦，反正三十歲前服就得

連檢討都冇必要啦

faker其實係咪因為覺得自己唔夠好先會輸 先會喊

好撚慘 打世界比賽先輸隊友

咩感覺到低faker

Ssg又真係叻仔

第二場揀紫隊輸根本係抵死
有睇哂都知道藍隊勝率七八成咁濟

同埋rekkles出GA呀記唔記得?
自己搞到成隊無damage輸左有咩好喊

btw SKT輸左我好傷心
但唔知點解對S8期待多左
想睇NA LCS (a.k.a NBA LCS)會點
想睇LPL下年會點
想睇SKT下年會唔會爆seed歸來, 同KT會唔會全員留低再戰一年

佢地想簡牙叔 唔係紅方會俾人counter pick

我都係faker 輸左所以想打返

開左個新ac重新上路

完咗wc 最期待睇轉會新聞

個秘密武器太早用
如果第二場揀翻藍隊贏到
第三場先出Yasuo秘密武器成功咁就叫糊
不過佢出Yasuo都係零作用

其實SKT如果換人仲可以R到D咩人
舊人又出走曬/有曬隊
博新人又未必有LZ咁好命
當年三星重組都係保級左年幾兩年自上得番嚟

成隊除左faker外都不在狀態
perfect pick都贏唔到啦

大家心照啦SKT之後會點

其實出yasuo係唔差 果場幫肥西拎多啲優勢就好打 但小龍區果度溝通問題送咗兩波 無計

無返2,3年重新起步都無得comeback

或者買曬LZ D人嚟 可以直接起飛返

好多人話會走剩faker
但其實我覺得話唔定全員續約
Easyhoon, marin, bengi, duke都係拎完champion自己走人
你睇KT, 第一年夾,時好時壞
團戰有時好似solo q咁就知默契幾重要

同SSG走同一條路

紫隊除左ban pick 劣勢之外
紫隊地圖方向前期小龍一路都係劣勢
根本無可能係自己Round揀紫隊
唔明佢唸乜

其實bang用法洛士真係好渣 真係空左好多次R，Q既破甲箭用黎打人都好少狙到.......至少用炮娘睇得出係勁d，但太多操作失誤

反正世界賽，對面根本唔多敢上黎強打，驚你背後有JG，咁不如Bang狀態唔好，直接用大嘴/ 圖奇呢d無腦英算啦....... 至少有wolf保，企係度做炮台，點都打到輸出.......

而家最好睇一定係轉會

大你老母嘴

都要比續先得架
如果bang真係冇左團火，退役未嘗唔係一件壞事

peanut應該唔會留

凈係知skt養左effort 已經搬左入去住 下年/kespa cup應該會上去打下 有d期待effort 可以接wolf班
Ad 以前都養左個 但係唔知走左未

但S4 faker果隊都係得bengi留得底 走果班人都係S3贏過的
kt新隊就話唔夠默契姐 skt雙C+sup唔計S4都夾左3年 默契不進反退 唔通繼續留佢地做人情戰隊咩

原本我好期待呢pair 新skt bot Lane 但係個ad好似已經無曬消息

今日bang真係慘不忍睹...完全係輸佢

退役啦屌

以前都幾欣賞佢 , 而家又廢又嘴

辣殺

第一年應該都無料架啦我諗

我已經諗緊下年會邊隊打邊隊

好大機會有中國

D人話ad可以考慮下afs個krama 記得一開始D人話afs下路拖後腿到最後練成左剎雅撚到ruler

下年係Afs kt 同 SSG

effort凈打supoort 都好似上過kr 頭10
所以我先有d 期待會唔會係下一個超級新人

用霞好過啦起碼有招R自保

先唔笑KT,單計前20分鐘真係世界級,班後勤唔好咁ON9其實幾有睇頭

wolf算係咁
個AD咁樣樣support 可以點
不過佢同Bang夾左咁耐
如果Bang真係唔留又唔係退役
可能會好似prilla咁打包一齊走

希望啦.. 支持既咪一直支持SKT 不過下年無佢份恐怕

SKT可否買晒khan pray同gorilla三個重組 補足佢地最弱既三個位

我都覺kk唔錯 但係始終都係bang 最好

blank 都係叛徒
佢係lspl 出身
但次次講到都skt 狗負皮

佢地去SKT應該只會變到花生咁
除左當年既marin之外
我諗而家應該冇一個top player係夾到skt
SKT一直都係打穩陣農到後期
佢地3個咁鐘意打交
除左換左教練團
唔係既話SKT打法都係等後期捉錯處

Marin 係咪因為faker先走?

真心唔明佢點解要走 佢咁實力加埋faker真係做到兩兄弟

其中一個原因啦
再加上$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

不過LPL打完一年發現真係carry唔到中國人
所以唯有返返LCK

去大陸掘金啫

其實係
FAKER光環太大
佢唔想每次嬴D人都話係因為FAKER
所以想轉隊證明自己
但其實個陣係好多人眼中佢已經>FAKER

佢去錯隊 LGD根本已經無心打

如果你話有潛力既二線選手
我覺得top既話可以有飛機隊既sohwan(?) 聽指揮 打穩陣
ad 既話afs既kk 練得好可以同ruler同級
jg 飛機隊umti afs 毛格利

有心打個隊又唔想韓仔

KK summer個陣完全唔撚掂

錢真係重要既..明白既

個年無marin 一定羸唔到

可惜無人珍惜 我屌

我本身以為marin去LGD係養老
直到佢返LCK我先知道我誤解左佢

去到季後練起左隻剎雅幾唔錯 但都係得嚟隻用得上手

Marin返唔到轉頭啦

大把人想入skt啦
ad就可能會缺
只要有faker重組都好難相信skt會保級
由faker出道開始skt就一直保持係上游隊伍 s4低潮都唔例外

我想問現在第一ad係邊個?

UZI算唔算? 比較睇好

faker賺既錢夠過世啦
退唔退都無所謂
買下樓收下租都夠晒
得閒開下台

洗撚carry幾個垃圾隊友咁激心又喊到痴線咁慘咩
BTW最後果下團戰faker比人捉同秒係佢失誤啦

但唔鐘意打交 本來就係lck主流打法 唔係咩
skt唔鐘意打 三星比你更加唔鐘意打 兩隊真係體現晒韓隊果總好立好立好膠著既打法
Lpl lms成日想開戰 對住佢地一籌莫展 就好似你打一拳出去大力到可以打死隻牛都好
對住lck都係無著力點先顛

但佢地又可以好無形 skt被逼入絕境g3又可以即刻變身做瘋狂打交隊

人唔係冇 但就係話換曬新人的話有冇LZ咁好命
s4我記得K隊同S隊都唔算係全新人？

講真jg坦黎講blank唔差
第3場完全係帶哂風向
佢r到ruler返黎但wolf反應慢接唔到技
同埋bang

marin好鍾意tp開戰
但人地開得靚 call得準

ROX班人另類d
個個都好想打交
khan都係

Q：Crown 去年輸給SKT時你也哭癱在那，但今年輪到 Faker在那哭泣了，你看到當下有什麼感受呢？

Crown：嗯…因為是第一次見到他流露感情，只想跟他說：「原來你也是個人，而不是機器。」

我都係咁諗

marin d short call應該冇人好過佢
叫人插d tp眼位又係靚

最主要係blank第三場會幫上路

根本好多時
SKT上路食屎都係因為資源係哂下路
幾年都係咁
上年既抗壓duke
以前Marin 應對到carry
今年肯打多d上 未必咁慘既
更何況Huni做哂佢應做既野

Skt既上路都係用黎打下路既
四唔四散就唔知啦
不過SKT特登今年轉哂後生仔
最老faker 21
如果要打 慢慢磨都有排打既
不過戰積就好難講

其實我覺得啲冠軍年年唔同先好
唔洗年年同一隊贏
有新氣象有驚喜
同埋SKT差極都第二 唔使咁傷心wor

講真 上路食屎其實好多時係huni問題
untara impact duke個個都抗到壓同埋識分推
係得huni一個分推好易柒

個人想要以下skin

cuvee: camile
Ambition: 豬女
Haru: Kha zix (雖然佢出得一場ez)
Crown: taliyah
ruler: xayah
corejj: rakan

但係希望都係唔大

Q：想請問全體隊員想要什麼冠軍造型？
CuVee：吶兒。
Ambition：還沒想到，正在考慮。
Crown：塔莉雅，因為是我比賽用最好的角色
Ruller、Corejj：剎雅、銳空
Haru：雖然自己沒上過幾場，但我會選雷葛爾

拎第二都要換走哂d人 （唔計faker）
會唔會誇張左d

邊到有得睇

變番攻擊型jg meta就係haru番黎既時候

睇番SSG今年個冠其實冇咩水份,KT LZ SKT全部都係0-3輸比SSG

希望聽日SSG可以3:0埋TSM
咁就實至名歸

有冇人有bang 笑住輸比賽幅圖
上網唔知邊到睇過唔記得咗
d人話bang 心態唔好
我覺得佢心態幾好呀
輸左個世界冠軍都wfc

講起TP
肥閪d tp真係好垃圾
同marin duke係兩個level.

之前話贏到冇feel,原來輸都一樣

ranger咪有囉 仲要都係三叔，haru真係無得打到short撚左

雖然佢打carry jungler真係勁 但shotcalling同ambition冇得比

冇faker carry skt八強收左皮唔係有世界最強中路carry 其餘幾件可能edg都打輸出唔到線

我覺得SSG同crown都知道狀態唔好
轉去玩支援型同強控型既中路英, 出黎既結果比預期更好

真係好feel

好似果個法國皇后咁俾人拎出去斬頭

SKT有Marin個期 真係好穩下

有marin負責shotcalling
faker可以慳番啲力去打路 實穩

完美..

你以為另外3個唔係食緊屎咩
只不過係後期+下路補番哂番黎（除左Marin打個patch 唔洗）
再加上依個patch
SKT jg既眼去埋下半部（sup要直出魔器）

SKT上路過得更慘
根本對面0壓力被打穿
因為你拎counter pick都準備黎抗壓
Jg都長期唔黎上

以前SKT果4個拉打同守都好好
先有空間比上去分推
事實死肥仔今日都算係咁
至少打得好過同隊果幾個

sourcr?

KT: 大家都係輸0-3比世界冠軍, 不用分那麼細

肥仔今日屌唔落手

btw以為CuVee要Kennen
安掌門應該要豬女?
以為rular想要法路士添

駁唔到

ptt

嗰個係之前訪問
Varus最後一下outplay真係好有記念性可以出skin

出skin唔係一定要決賽有用過咩

安掌門一個3:0 afs kt lz skt
一次過收哂舊ROX皮

打左2次bo5 D 戰術比人睇順晒,永遠玩單帶
肯用shen保下.第2場應該唔洗輸

好似係S7有用過同之前冇出過冠軍SKIN就得

打尻自己友安掌門真係不遺餘力

xayah rakan隻英出無耐就有冠軍skin

上年jhin咪一樣

話說SKT有冇攞過大滿貫，春季＋夏季＋MSI＋WC？好似年年都差咁一兩個

清算BUFF真係好勁

咁多年加埋有 一年計就無 成日輸夏季

Bang呢個bo5真係打得好差
已經唔係失誤咁簡單
即使係拎打msf rng個個狀態打ssg至少都贏到一場
不愧係世界第一adc 唯一可以將faker打到喊嘅男人
仲要係ssg排隊等握faker手個陣carry faker起身
聽講faker一保四好撚勁 可以強行拖住四個隊友贏
但bang用實力證明比大家睇自己先係掌握skt命脈嘅人

個個笑Huni curse 但我更唔鐘意Wolf
成日話Huni寸寸貢其實Wolf都差唔多
成日話嘴炮人話自己最強support
睇下自己S7同Worlds表現先啦

SKT fanboys咪拎Rakan一個play黎駁我 你唔係以為一個play可以抵消哂啲柒事下話 最強Blitz

跳女都好似係？

Wolf根本就體系選手 冇SKT冇kkoma根本冇人識佢

佢啲企位又係垃圾 打rng個陣已經係咁
對面有j4仲成日企埋一齊
花生 wolf bang真係難兄難弟
一齊食r交3個閃

Wolf係勁 只係唔係最勁

睇返第二場，bang R中ambition但係skt四個走左去打Crown，咩溝通嚟

諗住game入面身型同現實一樣,比J4 R到都可以頂晒隊友出呀嘛

根本係BANG問題,下面有兩隻上緊黎,點會自己行入龍位仲要係閃R,法弱智黎架
好啦比就算你殺到jg啦,點出返去呀,對面AD同SUP係出面等緊你1個

如果4個都打crown
而我bang條撚屌一個自己打ambition
咁呢個已經唔係溝通問題啦喎

龍位比人圍，仲有們crown馬爾係上面

點輸都係huni問題
比佢拎counter都殺唔爆對面

輸faker

好多support如果入左SKT都會做到佢做都既野
但係如果佢當初入唔到SKT就咩都唔係
體系選手

Faker 趕食飯度致錯誤頻出

觀眾啲視覺永遠係判官位置

睇支那論壇 屌Bang啲說話已經好難聽 好難想像韓國班癲佬會有咩反應

一r中即有tp落個位硬殺個位gnar大會推幾個一定係放生走

skt重有fnc imt 叛徒 huni 同埋中國返黎既blank
安掌門直接勁左一個檔次

100人單野已經搞到個朵臭晒 加埋呢鑊真係可以準備退休

FAKER做乜唔用GALIO

Gnar傳落黎係藍buff位
係ssg outplay多過varus問題

隨時比人「幫」佢退休 之前話Bang同韓仔一個臭蟲憤青論壇（同連登差唔多 不過人哋講完會做）有啲關係 比人打撚死都似 佢老豆老母間美容院

要認真數下打過LCK以外聯賽既泡仔有邊幾個係抵抗到清算BUFF

果下溝通唔好 未決定all in邊個 佢應該係果下已經係諗住閃R call打ambition 但未意識到cuvee tp咗 然後隊友想返嚟跟上都無辦法

Ambition: 打左咁耐 終於拎番次

廠長你呢

抽埋連登水好波

都係事實姐

屈人又唔係幾好既 但今次真係好難翻身

另一次outplay同一場打龍嗰次
四個人打完龍圍j4
Faker開大傳個位會迫死xayah
結果係ssg見走唔到反而反開j4 eqr上 xayah被迫大re
Gnar行到上黎推一下
依波佢地唔反開會輸到仆街 睇到呆左

似bait多
係佢r一中人個tp先著 但係係即著

lpl 唔會再要韓援玩全華班
nalcs 應該係bang 唯一出路？
佢話冇熱情真係自己攞黎
果陣佢仲贏緊game d人話冇熱情都打得好好敬業
但一輸左就黎料
unless skt 留佢 唔係永世番唔到身

我疑問係點解最需要保護既adc係自己一個分開走，仲要去開人戰，開之前冇傾過要開邊個？

如果FAKER同佢只能2揀1

佢真係流放去NA洗下底先，雖然都有可能會變到imp looper(?)咁永遠都返唔到嚟

Game 1
Cuvee ad kennen完美制壓肥仔納兒
同花生俾ambition完美counter pathing 已經注定輸
唯一可以打缺口嘅crown打防守+ambition長伴佢左右
花生俾掌門估中哂 唔會gank得到
下路前期打個和 中期操作ruler屌打
GAME 1 MVP一定係Q肥掌門

Game 2
早期逼到兩個flash 打前期係輕鬆咗
但係雷茲同呀蘇呢啲慢熱英前期都係farm
最多都係花生視野同走線上俾吓壓力掌門
但係掌門又係最頂級打開防守pathing 完全輕鬆應對

mid game bang嗰吓閃R入去J4+XAYAH+JANNA?
BANG一早知xayah同janna一定喺度
一係有人叫佢R 唔係真係R撚哂頭
然後BANG冇咗個FLASH 對住J4 Q肥根本任人開
任人開仲夠膽落河打龍都唔緊要
花生嗰吓開前先係死因 你隻垃圾AD冇閃
J4Q肥有閃 點開都係輸首先call龍已經惡
花生貪心諗住同時開xayah+J4係做多太多 太想證明自己
輸龍fight輸baron已經冇得返轉頭 開戰力太弱只可以被動
skt啲call整體都係少少柒味

Game 3冇嘢講啦
大家都知MVP係BANG
BANG全場唔撳R嘅話SKT都好大機唔洗3蛋

睇錯左
真係著左先flash in r
真係好on9

果波ambition留人太完美 eq大 大完咗 再閃走q返轉頭

點講呢 G3既bang真係好deft 不愧係青梅竹馬

真心 Deft最多腦衝 真係唔會咁樣救人

其實bang真係世界第一adc
第一個打到faker喊

唔止一次
前期下路2V2開打又係R走 VARUS救佢一命

其實g2既call都幾on9
應該等huni瘋狂分推 一打會戰就食左屎

kt又真係間接打贏左SKT

legends never die 真係

最下面應該加多幾個字
SKT三連霸冇死角

do you need a free flash

次次都串過馬撚，三連霸呢個名應該呢世都用唔著

其實好多call都9啦
呀蘇同troll king分推咪好地地
係都要逼teamfight

咪臭係 日日係到bin LZ吖拿

LZ KT粉全面進場

大家都係比冠軍直落3 打和啦

SKT=KT=LZ

逼teamfight都算啦 bang又on99唔知做乜春

頭兩場都可以話係成隊問題 但第3場就一定係輸Bang

諗起LCK finals果時prillia話bang同wolf「唔係你地兩個贏，係你地個team贏咋」

D人睇樣咋

老實Uzi世界頭位一定有份啦

輸兩場比afs先收到order連舊rox都要清算

想問牙叔無傳落黎 留左喺紅buff區係咩事

其實woft嘅表現未至於要走掛
係萬一佢冇咗個老拍檔
唔個下季會咩表現

好想睇MIC CHECK

有無人睇到blank 三狼位撞空大比人捉
果個位花生都比人捉過 不過穿牆加大左d人
其實blank 都無乜好吹

SSG同以住冠軍唔同
S3456既冠軍你驚好大程度係因為人地技術高你幾班
今年SSG恐怖既地方係由後勤去到選手
後勤係每次比賽之前既準備,分析得好多,戰術上既決定
選手係戰術上既執行能力,紀律等等
每一樣野都陰D陰D將你逼入死角

SSG教練講到明 發現插眼係致勝最關鍵既地方, 重點投資左係插眼到, SSG插眼投資係世界賽係第一

有冇諗過skt keep返成隊

S4 SSw 個教練就係佢 個時佢都好重眼位

得視野得天下

faker 盡左力啦 , 呢個版中路揀咩都好 , 最多咪幫ad 拖到後期 , 就算玩輸出角都係咁話

bang playoff 輸lz 後好似打唔起 , 都冇計 , 希望佢輸埋呢次唔會再話嬴到冇感覺

反而huni 算交到貨 , 我自己想佢留隊 , 係lck 唔止一個後備 , 其實有huni 做其中一個替換選手係幾好用

好難野野都搵到個s5 marin 咁全能

其實cuvee都算全能
經常被底估 佢隻科加斯 教科書級數黎

Cuvee在訪問中表示有準備過用gnar 打yasuo

佢哋成日5條友帶紅眼 skt得wolf會做vision

選手定左係個6個人 , 其實skt 要玩之前d 上路鬥士分推 , 一定要幫huni 做好視野 , 佢自己插得一隻紅眼根本唔夠

有時佢俾人捉真係唔可以完全怪晒佢 , 當然有時佢都會派膠

huni 同 untara 都可以留 , 當兩個唔同style 玩

除非又走去買khan 個d

jg 如果有人 , 我想兩件都換晒

Faker 一定留
JG : 如果S8 jungle 係玩入侵反野，花生都可以留。Blank 就應該唔續
Top: Huni 就算啦，換到就換
AD : BANG ，我覺得佢會唔打轉隊
Sup: Wolf 會留

除非搵到一對下路線，我覺得會留wolf

總結, 我覺得會留Faker 花生 Wolf

ad帶幾隻紅眼出門

打完wc , 我反對huni 評價高左 , 除左cuvee 成個wc 冇咩邊個打得好過佢

花生我麻麻地 , 唔係技術問題 , 係feel 到佢係有壓力之下會打得差 , 相反佢心情放鬆個陣好勁

wolf 咩英都識玩下 , 夾其他ad 應冇問題

bang 如果心態調整到 , 我覺得都可以留

SSW教練係we果個
佢應該係SSB果教練

Bang就算佢想留
泡菜班友都唔放過佢

有冠軍光環 , 要洗底都唔係冇可能

但最驚係佢呃飯食又係鳩鳩下打多年

換左huni
skt gk上既成功率同頻率都比以往低左
搞到上路發育唔夠快
會戰影響唔夠大
仲唔踢撚走?

bang個光環lck都消費得7788
而家打成咁真係冇咩可能留到隊

本來打Final 之前，我都覺bang 係頂尖ad
At least 佢team fight 唔會送，position 好過uzi
但係 Final BO5 真係屌一聲

Huni 係你要俾空間佢Farm ，仲要佢心態唔爆炸。你看下佢打EDG 個2場bo1 前期，佢有時做d 決定好奇怪。

講係咁講 , 我當而家俾你係lck 買人

khan , marin , 本來untara

都好似冇咩上路可以一買即用

btw , 千其唔好買smeb , 我覺得一定瀨野

加多句
Huni 同LCK 的上路係有一段距離
但同World 就無咩距離
佢打LCK 個陣真係爆炸

世界賽其他上路咪勁囉
去到final先第一次撞番lck見晒底

SKT最想要聽聽話穩定但打線又勁既top laner
例如impact咁,marin就齊哂之餘仲識shot calling
但呢D選手係唔係真係甘心成為體系選手兼活係FAKER影子之下又另一件事

所以話留黎得閒換下人幾好呀 , 除非佢好那貴

反正lck 又唔係得一個sup 名額

我覺得買番marin 有可行性

khan 同 smeb 已經想像到去到skt 會廢一個層次

冇得揀既話 , 留untara 打多年 , 希望佢成材都好 , 或者春季個profit 都ok

如果全部都fail , 咁我令願原陣 huni + untara , 起碼夾左年默契好d

反而我想知kkoma 會唔會走

希望佢唔走 , 佢d bp style , 我諗去到第二隊唔work , 有時都唔知佢諗咩

有花生做人版睇
KHAN同SMEB會唔會仲鐘個頭埋去

為冠軍都有機會 , 入skt 起碼lck 兩季 , msi , wc 都有得爭下 , 四個冠拎一個都好

skt sub untara(top) blank(JG) sky(mid)

反而下路冇替補

應該買返條下路線 好似bang以前咁勁固然好 但冇都唔緊要

最緊要俾bang見到 打得柒係會冇咗正選位 有返個爭勝心

如果都係冇幫助就叫佢去搵工啦

每次回城都至少買一隻紅眼咁 , 全隊身上一人一隻

Bang俾我覺得根本唔care正選同輸贏，留佢就要佢對返lol有熱情，如果唔係去邊隊都冇用，佢而家好似行屍走肉咁打機，要黎都冇用。如果真係對隻game厭嘅話，真係退左佢喇。花生可以留嘅，如果佢自己肯留嘅，下季可能岩佢打法，但前題要教佢面對壓力呢啲問題，要係skt打機就要有大心臟

有冇人解釋下點解skt 自ban galio 唔玩

ssg後勤真係好撚勁，過完小組賽差唔多咩問題都修正晒

收到風 faker賽後情緒好激動 走去同kkoma講 我想打ad
Kkoma都知bang打得差 以為faker輸到想轉新位置打 就安慰faker話 你想打咩就打咩啦
之後 faker就起身打左bang一身

因為SSG first pick, 如果skt 唔ban galio既話 SSG有好大機會pick galio. Skt唔可以risk galio落響SSG度。

佢先勁，今季帶skt 打到世界第二
其實打world 之前已經好多人話skt 走唔遠

Faker 點會夠bang 打
應該成隊上，打到bang 收皮就岩

其次第一場輸咗個BP更加自然會跟住SSG走

我諗佢今年最錯既決定係all in bang
由8強開始都係將資源擺係faker到, faker自然會將資源分比隊友
但係bang完全做唔到

姐係其實skt 都覺得galio 呢隻野威脅好大

給我打 把他往死裡打

Bang 係final 前係好穩定輸線贏team fight
我又唔覺得係all in

其實打法係選手風格 教練會唔會先係最影響成個meta同風氣
之前幾個post都提左所謂meta係lck創造
大家都話呢個版本係大ad時代
1. 兔仔出雷歐娜布里茲屌打SKT下路 咁真係算大ad時代?
2. s7開始時大家仲有無印象咩夜色緣界 暮色黑刃? 果陣大家講緊咩 係講緊刺客聯盟 話刺客玩撚晒屈死ad
事實就係班韓流教練唔敢搏用刺客去換走隻ad 想穩穩陣陣大家砌後期 先出現SKT ssg呢d咁悶既打法
你地一定會話 你識條撚咩 後面魔器 仲有一堆盾 又神石 俾你faker拎劫都死啦 邊可能換得走隻ad 未打都消失左啦
但刺客係lol職業界除左faker s3果陣 真係已經消失左好多年
我係低端廢物 都好憎刺客 成日俾人秒 但事實riot有改強過佢地 希望佢地可以係賽場見下光 結果呢 huni出隻牙宿都俾全世界J到出血
塔莉雅點解咁搶手 原來最大作係用黎封路爽推塔....
的確呢個係推塔遊戲 不是殺人遊戲
但咁落去隻game風格健康嗎? 是否只局限左一種打法?
花生本身侵略性高 去到SKT好似無乜作為
huni神經刀但本身都係比較aggressive d 而家又係俾人鬧 只因佢無duke咁穩
是打法的錯? 還是選手的錯? 你開季揀得呢d人 就預左佢地係咁既風格
但後來又要佢地打出你果隊本身既風格/教練預想的風格
是否格格不入?

Meta 應該唔係lck 創造
Meta 我覺係戰隊覺得贏的機會率最高的陣
唔知你有無睇lck spring 花生一樣打爆人地jg
Cuvee Khan 都aggressive 但唔會心態
塔莉雅算搶手，但原因係可以early game snow ball 上下路
封路推塔係其中一個特點，搶唔到優勢，都做唔到封路推塔

🤔🤔

得啦得啦
知你忍左好耐直到尋日有得BINC好開心啦

死角巴

乜你仲健在

下年如果SKT又入到WORLD既話
一定有條片係講BANG今年點差點後悔
之後話入WORLD會屌打全世界
講完之後我諗起DL
i come to win

其實skt同以前巴塞鳩猜好似
軸心圍住美斯踢
其他人都係要就住體系黎打
咩靈氣風格都無晒
但求穩打穩紮磨爛席
好處咪下限唔會低
但壞處就係上限可能比人低

呢個嘅前提係下年bang 仲係SKT

非常agger

返到泡菜都唔知可唔可以安全離開機場

agger

我又唔覺係所有資源比晒faker
只係faker 名氣最大姐

faker唔算食資源啦
昨日拎隻karma 中路出黎幫bang
點撚知佢咁唔爭氣姐

marin咁都叫體系選手
duke untara就真係體系選手啦
因為佢地本身實力就未去到頂尖
姐係對線 tp支援 英雄池都未去到最勁
所以為左掩飾呢個弱點skt就為佢地設計左分推
但肥閪根本就唔識利用兵線分推 佢個種根本係無腦推
清哂兵就當分推 完全係比唔到壓力吶兒
推哂成波兵比吶兒控兵線 之後就要on99遊走
單線又打唔出壓力 係要隊友幾個夾死對面
都算 你贏經濟拎counter英都仲係搞唔掂吶兒
分推佢又易比人捉 搞到比人逼巴龍
對線上佢係略強duke untara
但都未去到smeb個level
分推又撚唔掂 下年skt一定踢佢走
duke個陣kkoma都唔會話得佢咁甘
但肥閪第3場的確係超常發揮我唔反對
blank同花生都可以留下嘅
blank其實今個世界賽已經打得好好 除左個2場扎克
下年分分鐘轉攻擊jg 留花生仲有用
下路bang上限係高 但今年真係打得幾廢
炮娘射走ad已經唔係用失誤黎形容
但無左魔器meta同佢回復狀態係唔錯嘅
wolf就真係比人睇得太高 s5,6已經係成隊短版
今年咁岩有bang 花生 肥閪打得更差掩飾佢廢嘅事實

想知韓國鄉民點屌鳩bang bang bang

但今年好多時都係WOLF頂起成隊SKT 始於SUP好難有亮眼地方
AD一唔得 SUP再勁都唔會好得去邊
但下個版符文改到咁大 過去打法應該都唔通用 要重新學
邊個下年有用好難講

其實我覺得肥西可以留下博佢追到smeb果TYPE
BANG唔知條友頂唔頂到
肥西我覺得佢8強開始已經正正常常
昨日GAME1 肥西面對係中下全爆自己對GNAR,比人屌打我唔覺意外
GAME2明明PICK分推陣但係係咁打團戰做乜撚野
GAME3就BANG超常發揮唔使講啦
貝克昨日都話肥西無野好屌
要屌係SKT成個戰術發揮
G1中下壓線角壓唔到
G2要分推但打團戰
G3就

faker幾時服兵役

肥閪打法係侵略唔代表佢勁
s5打smeb唔夠侵略？
問題係佢侵略得黎又唔夠勁
咁仲打侵略托柒咩
花生春季同msi攻擊jg咪侵略同勁囉
依家坦meta 花生對坦掌握度唔夠高仲點打侵略
佢撚得掂隻英就會愈黎愈侵略
但佢撚唔掂無自信 咪怕同唔敢做事囉

其實可以修正下
係圍住個meta打 打穩同你磨又唔驚逆風 以前佢地每個人都好小心 團隊亦都配合得好好 佢地今年打edg大落後人頭一波打殘對面先夠經典
當隊友失準佢地既風格弊端就出晒黎 亦都係巴打所講下限唔會低
但上限可能比人低

始於唔明點解扣馬GAME2要肥西用牙宿,GAME3又要WOLF用雷歐娜
一望就知佢地唔熟唔識用咁

我想問有無人知打完game2
Faker講咩令到花生好尷尬咁笑？

咁講又好似唔算圍住faker打
但我覺得某程度都依賴佢
佢有時做到平穩唔算carry野個陣
skt好多時都下風
但始終我覺得佢地個style太鳩猜
好多時真係人地有大錯先去
就算小錯都唔會開打
雖然lz出左局
但我覺得ssg lz 都會贏skt
rng我覺得係輸心態
實力上應該好接近

WOLF佢勁左開戰角
所以我覺得LEONA係好PICK
成個G3個PB我覺得好好
G2擺明係要hard carry加幫佢有優勢然後分推到底
但係佢地不斷打團戰

今年好似每個人都唔夾咁 明明已經有4個人本身隊友黎

Skt上路真係慘，原本體系問題已經煩，仲要逼住年年同s5 marin比較

好似係話 你條屎忽鬼 座塔係度就係個塔隔離行行企企唔敢上去開
座塔爆左你先敢去開?

你比我 我寧願WOLF用牛 一黎佢牛一直用得好
二黎唔會好似日女咁一去無回頭
G2 HUNI本身就唔識分推 扣馬無可能唔知 都要佢分推我覺得好唔合理

應該灰吹姐
唔係真事黎

其實你一早留番D口德冇人會bin你 係要咁串柒柒真係抵撚死

Karsa同steak好似轉去NA

Any source plz

遲兩年先去

KARSA唔學坦既話去邊都無用
但係去當學下英文都好事
牛排D台仔話佢英文好好,但我唔知佢地既好好係咩程度
教練唔識英文真係哂鳩氣

似你咁得閒草積分做厚德村居民咩

karsa 實力應該冇問題 , 除非佢英文好差

牛排

Karsa contractz mike yeung 好睇好睇

FAKER咁快收拾好心情開STREAM

好似你咁連基本常識基本尊重都冇咩

過到去點都屌打個啲咩騎士啦

呢樣真 咩隊都串晒唔洗還

我未睇晒3場，只係睇左highlight，亦都冇追成年。
我只係覺得今次final skt好唔skt，以前skt成日比人話呃機打，成日係0:2下反cup，睇得出抗壓能力好大，就算某一路下風，都有其他路可以補足或者carry返。但今次真係見到佢地打到驚晒，由其係bang幾次唔知做乜鳩，希望下季會改善返

台仔d英文

有開咩?

冇死角呀

望到佢用劫 佢應該而家就準備下年

滿心期待去開twitch 點知冇

如果下季係刺客meta，faker分分真係可以carry了

有無link 唔見佢有開到既

youtube 係播replay

牛排係美國大 英文唔會係佢問題
之前次次訪問佢都唔洗翻譯

以為佢直播 仲入去睇左陣

其實佢都差唔多九成英識玩 , 真係等比賽前meta 改左d 咩去練番

而家都係練下手感

仲要係third seed

原來唔只係美國大
佢係有美國護照

都喊成咁仲點會開直播
連隻game都唔想再掂啦

不過LCK出得黎
咩seed都有可能既

Afs lz kt skt全部都贏晒，真係冇死角

I kill myself

睇返HIGHLIGHT... AMBITION 呢個FIGHT靚撚到.. 大3件.. 跟住FLASH走... 再回頭KNOCK UP 3件.. 痴撚線

四強 , lck , lpl

final , lck

好似每個區實力愈黎愈差得遠

今年SSG由資格賽打AFS第3場開始逆轉
錯一步都唔得

都要kt 俾機會佢

ambition vs lck 12:0

所以MVP應該俾精神先啱 三星餘孽唔講得笑

自從宅男話諗唔到SSG點羸KT

SSG輕鬆到拎埋世界冠軍

沿路3-0 KT LZ SKT

afs 讓2追3架

就係呢個位開始
今屆冠軍
mvp一定係spirit條傻仔

所見略同

Reddit 啲人講緊話可能去tsm,希望唔係啦

以為中路會係馬爾扎哈

好大機會啦 S5個陣已經盛傳TSM 出左十倍價錢俾佢

媽寶同蛇蛇個陣就有LPL搵

結果 為左NL話打多年 3個一齊留低陪佢

人情戰隊

其實bang真係啱去NA NA咁缺ad 又冇直播約，唔使講錯野俾人屌 又可以賺夠一千人份既工資

BANG應該會退役啦
我記得佢S5贏完第一次世界賽之後 好似已經話LOL好悶 冇熱情
SKT留佢打多年 打打下又拎左S6
今年分分鐘係HEA9打 等SKT唔留佢

其實舊ROX先岩
安掌門12:0舊ROX

邊度有得睇

輸左仲笑得出應該真係無晒鬥心
創業難 守業更難
成功左一次 成功左兩次 除非好似FAKER呢D咁撚有鬥心
唔係真係好難堅持落去

吓 你重度色盲架，紅藍好撚難分錯架wo，記錯都有得講

牛排真係識帶 揀全隊最carry既karsa

連續3年ad skin都係個季既新英

skt成個wc淨係會覺得得faker係真係有把火去拎冠

豬女算啦

你應該話na係岩所有等收山既人去

但打醒SSG既真係精神果下overextend 如果唔係SSG馬下手連afs都過唔到

其他人 NA無咩興趣
似係karsa唔識英文 搵個人陪佢

crown 隻馬爾扎克好代表今年final

咁impact都唔係去等收山既

Huni就諗住去痴個冠軍返嚟 peanut就一開始有火越打越頹

花生4強介紹出場個陣個樣真係尷到仆街

認真NA本土最見得人的位就係教練，要牛排做乜

買KARSA 你仲要買一個翻譯
倒不如打包埋牛排做半個分析師 半個翻譯
一來牛排同KARSA好熟
二來牛排係美國人 可以做埋翻譯
打包係正常啦

xayah

酒桶啦

馬哈main表示

最見得人係教練?
老實講我比較建議tsm搵homme過黎做教練
原本個個教練都可以留低拎黎打內戰 同埋可以比佢吸收經驗
搵homme拎黎打世界賽

花生先係想痴冠軍果個 見係rox攞唔到冠 以為去skt就自動冠軍 結果玩死自己

Kkoma返到去會唔會粒聲唔出就咁踢bang走

Polly,msf教練都係na

kkoma 自己都要辭職

如果1次拎唔到冠就要踢人走 咁佢都唔會係一個好教練

以S6花生黎講 佢又唔算痴冠軍 佢S6 JG能力的確數一數二
再配合當時SKT JG的問題 的確有可能穩冠
可惜既係世事會變 版本會改 人都會變

lms 班友早兩年有價時就應該出國啦

成班細路仔又驚留返係度賺個幾皮一個月

拎亞軍已經要炒點搵人黎打

酒桶已經有，三大jg得番豬女未有，9成豬啦

如果bang的話，14年當佢rookie，15年msi當佢地未配合好，16年雖然冇夏冠但有WC叫做拿返咋沙，17年又冇夏冠又冇WC，都叫唔俾機會？實際上真係氣數已盡

LMS早幾年係幾好 如果有出國
今時應該唔會慘成咁 輸完就比自己國家啲人屌

今年真係三隊lck 都有機會

嬴輸都好難怪晒一條友 , 如果唔係想揾真銀 , 我都唔想選手因為輸左就要走

邊隊輸都會比自己人屌架啦

咁你要求高咗啲既 又要夏冠又要WC 無咩ADC可以繼續玩

咁佢同牛排9成都係入TSM

順手換埋DL就搞掂

夏冠有撚用咩 最重要係WC囉

TSM同FW同G2夠多夏冠啦

應該都唔係想痴冠既

不過未入過去 , 點知skt 唔岩自己 , 亦都唔會知原來自己咁大壓力愈打愈差

我覺得對花生黎講呢年經驗係好事黎

雖則係咁講 但我覺得LMS個種已經係屌到都慣
唔係平時 輸一次 嬲得制 失望既屌
而係 佢都輸慣架啦 都係到唱歌架啦 個種

今年拎唔到唔洗炒啊 咁之前入都入唔到唔通切腹咩。

真心唔明na 隊會欣賞牛排d 咩

其實係 今年花生真係一個對自己大檢討

佢既隊係SKT嚟wo 事實上就係做唔到SKT既標準

今年打得差最值得炒晒成隊連後勤 , 應該都係非kt 莫屬

不過SSG今年都係慘
上年差一步 今年行埋個步 但有FAKER個喊

理撚得你喊定叫媽媽

冠已袋

14年咪炒左膨脹既piglet囉

我覺得所謂壓力就係咁黎 SKT雖則3冠 但都係人 都係普通一隊
當年有能力拎 可以係佢地勁 但其他人都會進步上位 SKT都唔係絕對

KT真係 SMEB

marin skt個年既lms算係最好

fw打贏tiger, 咁多個上路係得ziv可以抗衡到marin

欣賞佢會不自量力咁睇小其他隊

佢地隊內咪冠已袋 講真真係爽晒 贏到SKT其實已經榮譽好大
可惜場外 就個個都為住FAKER黎講

個個都講skt輸，贏左無人理

教練就仆街啦
選手除咗deft都值得留低再夾多年
揾返imp配mata啦

deft隻艾希

團隊配合可以練 點講都只係夾左一年 我覺得俾多年機會都無可厚非
後勤我諗老闆都睇到問題 已經炒左個監督

我係班選手真係冇咩所謂

外人講咩都唔會影響到自己 , 有名譽有 , 要利有冠實可以轉出去搵真銀

omp係中國搵到fat fat仲係咁吹捧中國 返去應該會俾人屌死

但電競唔同足籃球個d , 選手可能玩得五六年

所以年年轉唔同隊係好正常 , 要有心理準備唔係隊隊都咁有錢同耐性俾你原陣夾超過一年

YES
唔係KT 放SSG 上去
FAKER 都唔洗哭了

咩叫SKT既標準
講真 好難有一隊可以拎哂同一年既所有冠軍
我問你 換邊個AD可以變得有機會先
我認BANG唔係TOP 1 AD
不過你換RULER入去SKT都唔保證有冠軍啦

bang閃開嗰波真係好傷 佢閃開同時cuvee TP上面支旗仔 其他3個見到tp梗係去得一個嘅crown嗰邊 就算退都易啲 但係佢開完大夾硬要打 仲打到入龍位入面 wolf唯有返轉頭救佢 搞到下路4招summoners冇晒 令到ambition ruler cuvee下一波團戰combo得咁爽 當然佢地嘅配合都係好靚
至於同一時間 最近戰場隻眼喺正cuvee後面 令到huni tp過嚟嘅話會俾cuvee mega gnar zone out 所以都唔怪得佢
順帶一提 wolf喺crown閃R bang嗰時先插眼

但俾著係我 , 我都可能會學imp , rookie

玩幾年就揾到一世要用既錢 , 之後個人生想做咩玩咩都得

希望係咁啦 至少我係選手 我會話 屌你咩 我打贏佢 唔見你黎恭喜我
佢上年打贏我 就全場起勢咁拍手

kt我覺得最大機會走係deft同pawn 其他果幾個一來唔算雷二來kt都唔想放俾其他隊威脅到自己

kkoma講得無錯 就算skt 犯左d small mistake 係大家眼中都係一次失敗
到底skt咁多年係點頂住d壓力
今次輸未必係壞事 至少佢地唔洗再頂住一定要贏嘅期望去打

上上籤

始終都係睇人 FAKER咁比人歌頌某大部份黎睇 都係因為佢對第一既執著
要講錢 FAKER玩2年都夠 過去大陸打 做埋形象 特別有王者呢種手機GAME
FAKER要發真係易到 但係都仲係想贏第一 好勝心真係唔係人人都KEEP到咁長

其實d 所謂咩傳聞 , 咪又係d 唔關事既外人吹出黎

人地個圈子圍內本身都算fd 底 , 俾我真係唔介意

出面點吹都唔會影響到我揾幾多錢 , 下年蠹唔轉到隊既

PAWN點講好呢..佢又係用馬哈 CROWN又係用馬哈 我覺得PAWN輸幾條街咁
但又唔係可以話佢雷..佢又無咩大錯咁..

我意思係skt做唔到佢地expect要做到既事 特別係bang 而且都已經俾左咁多次機會佢，再留除左人情我都唔知有咩原因

回撚哂塘啦呢條友

hi 三連霸無死角

我覺得呢種單純既人先可以keep 到長期咁勁

除左game 咩都好少諗 . 可能連訪問講句野都唔流暢 , 但佢既犧牲就有今日既我

其他大部份人都係想上左位 , 係短暫既生涯搵最多既錢